官方 法賓奴€50m加盟利物浦

Liverpool Football Club can confirm a deal has been agreed for the transfer of Fabinho from AS Monaco.

The Brazil midfielder will formally seal a switch to the Reds on July 1 after successfully completing a medical and finalising terms on a long-term contract at Melwood.

法賓奴勁野

唔買龍？

打邊爐

一係alisson一係唔簽

費基亞呢

基達 呢

姐係唔簽Fekir?

用番米半季咪得lor, 至緊要前面識入

go madrid

所以唔會簽

屌 無Fekir 依件都係防守為主

中場中定防中黎？

又Keita又邊爐

fabinho＋keita
再加前面3條友瘋狂迫搶

未來利

睇球王片好似仲勁過CAN???

要勁過can大把都勁過佢啦

其實唔難
不過兩個唔同位
簡應該踢b2b

防中

終於有個防中

Fekir says he is “not close” to a move to Liverpool

兩年前 歐聯贏曼城 功勞好大 但唔知點解上年拆骨拆唔到佢

之後又去巴塞

煙莫

仲以為佢實去psg

fabinho真係好鬼勁 monaco呢幾季好撚重要既一件
利記今次真係做到野

可以右閘

仆街啦

無賣無買
今季賣邊個

右閘出身
但轉左踢防中好耐而且成功好多

emre can走
milner又老
唔賣都要買人頂啦

安尼剷要走吖嘛聽講

明爐 邊爐
買齊晒香港人鍾意食既野 咁不如黎多次香港

Emre Can proposed move to Juventus
(Possible swap for Khedira)

Can 子去祖記

呢個時間 仲未來料

一陣應該極速爆post

自膠 錯post

歐聯亞軍 點都賺到小小錢 應該唔賣都買到

咁快洗左一億
Keith+fabinho

要賣沙拿了

繼沙拿之後又簽水貨

屌唔好成日單單打打啦

水貨

買gk先啦

基達 邊奴 神軒 跑狗中場

投降啦

怨婦痢 又怨自己隊個中場唔夠勁所以去簽人

幾歲？

24

巴卡約膠，班拿度施華又咪吹到幾勁幾勁
最後又咪水貨
摩納哥專出水貨

麥包皮

踢返法甲呢d低等聯賽咪勁

雲加

查甸又瘋狂賣人
下年又禁保安鐘保前三

又好似真係離開左摩納哥之後無個踢得好

撬走米蘭龍馬

占屎

終於有力爭冠

文迪：傷
施華：坐多過踢，踢成點唔係好清楚
巴卡：廢到嘔
麥巴比：法甲繼續屈機

係咪賣得依幾個

英超了

Can可以安心去啦

雲加年代 韋亞 享利

施華我覺得算ok 踢輪換都叫做有貨賣。但始終曼城踢433。踢翼佢又唔夠250同辛尼快。中場又無可能搶得贏個正選位。

施華好勁wow只不過搶唔贏250 咁姐
250 哥狗契仔

下季向三冠王出發

淪換制度既球員
唔覺得唔好
只係唔夠250 sane勁
今季中後期出場都多

睇完決賽

買龍啦屌

遠射好勁

---------frimino---------
mane--fekir--salah
----keita----fabinho

勁到

50m買件垃圾

fifa就勁

Rubbish can憑咩去祖記

免費

無神軒 重寫

後備啦

記得袁文傑上年話摩納哥成個中場最重要就係呢個費賓奴

我屌你老母死利狗
我酸到仆街
一定要反

文傑

利物浦唔洗入多隻翼咩
前面三個傷咗事但一個都唔掂
拉蘭拿唔快、張保倫又想打中場
咩INGS 蘇蘭基呢啲PLAN B差幾皮又融入唔到戰術

好突然

第二件巴卡約高
準備比人屌到仆街

下個簽牙朗喇
外加so9愛回家

轉移視線，幫卡里奧膠減下壓啦

---------frimino---------
mane--fekir--salah
----keita----fabinho

懦夫+是撚但

卡里奧膠

前面入幾多粒 後面就失幾多粒

發現呢度成堆利迷係度打飛機

一係怨婦一係就射精 猁狗不嬲都係咁架啦

阿大佬FSG肯比錢買人仲想點

好少見利記買人咁高效